禾叫奠仔,想加入波台,有咩要注意牙？

有邊位大佬要跟先?
利申,禾愛麻友

想跟卡勞哥牙

跟我搵食大把世界

你是米反麻的？

佢狗來

食狗糧？

反你老母我迷麻嗰時你老豆老母仲係條精蟲

你波台大佬,可惜反麻

我心係好中意麻友 但佢做雞確係事實

樓主係我細佬黎
佢係低能既 大家唔好怪佢
唔好意思 阻到大家
Sorry

大家可吾可以答咗禾問題鮮,到底有啲咩要注意牙?

我屌你老母,梨系禾契弟

唔好以為打火星文就可以痴痴呆呆坐埋一枱

波台唔是要甘打字架咩？

奇b做緊咩

去ssp搵yoyo通完轉屎眼
再上嚟問過

蓋清反麻的

跟我搵食啦

迷麻黨唔收垃圾

yes

甘您叫奠禾B拉

廢馬

唔撚歡迎細蚊仔 企撚開D唔該